大陸窮人嚟到香港有咩方法呃政府錢同福利呢？

一、攞綜援
二、搵社畜上公屋
三、上僱員再培訓局課程 攞津貼

仲有冇

食物銀行？

關愛基金

禮義廉